關於支那外國人居留條例

雖然應該一早有人講過
殘體字注意

第十五条 外国人依法在中国境内工作，属于下列情形之一，且纳税记录和信用记录良好的，可以申请永久居留资格：
(一)具有博士研究生学历或者从国际知名高校毕业，在中国境内工作满三年，其间实际居留累计不少于一年；

第十七条 外国人有家庭团聚需要，属于下列情形之一的，可以申请永久居留资格：
(一)配偶为居住在中国境内的中国公民或者永久居留外国人，婚后已在中国境内与配偶共同生活五年，且每年实际居留累计不少于九个月，有稳定生活保障和住所；
(二)未满十八周岁的子女投靠居住在中国境内的中国籍父母或者在中国境内永久居留的外国籍父母；
(三)年满六十周岁，在境外无直系亲属，投靠居住在中国境内的中国籍直系亲属或者在中国境内永久居留的外国籍直系亲属，已在中国境内连续居留五年，且每年实际居留累计不少于九个月，有稳定生活保障和住所。
第十八条 外国人符合本条例第十一条、第十二条、第十三条、第十五条、第十六条规定条件，申请永久居留资格的，其配偶和未满十八周岁的子女可以同时申请永久居留资格。
第十九条 外国人因其他正当理由需要在中国境内永久居留的，可以申请永久居留资格。

係咪同香港單程證好似呢
班支那人當然超級嬲啦
Copy一啲comment俾大家睇，殘體字注意

1.娶/嫁个中国人就可以永久居留了呀
那官员刷政绩会怎么操作呢
陪读走起
2.里面可操作性的内容不少。再说博士，只要承认，国外野
鸡大学的博士也是博士。
3.非蠢即坏？其他几条夹带私货，给民族内部埋雷的条款视
而不见？等哪天真的五胡乱华了把当初支持的棺材板挖出
来当建材模板？

想copy多啲comments個時，個post俾人del咗⋯

殘體字注意

将来在国内过的最舒服的组合就是美国国籍+中国绿卡

无论是特权，上学，方便程度都拉满

相比尼哥绿绿自己对国内各类大小事更熟悉

想想几个朋友都这么干了十几年了，每次都是加拿大转机入境美国，马上就不用遮遮掩掩了

最新觀點：五大訴求唔包括爭取功能組別架！

殘體字注意

1.这不就是在酸吗，读了这么多年书还不懂什么是阶级，你是啥社会地位心里没逼数吗？韭菜老老实实被割，天下兴亡和你一点关系都没有

2.所以先投资美国几千万，拿个美国国籍，再投资中国1000万拿个中国绿卡？
最好的操作应该是婚姻两个人，一个人拿美国国籍中国绿卡，一个拿中国国籍美国绿卡，进可攻退可守，有钱人标配啊

3.想想看潘石屹捐给几千万给儿子上哈佛上节目还要遮遮掩掩，这可是大地产商上常青藤都这么麻烦。这条例通过后就不用了，拿个美国绿卡回国一等人进清北轻轻松松还不用花钱美滋滋

4.香港户籍，美国绿卡，中国特权。
不香吗

On99

5.还真是。
现在就有入外籍再考清华北大的……尼玛还有人无耻到选修中文。

多了去了，去年北大公布的名单里面一水的都是中国姓名

6.我人生目前最大的失误就是没听家里安排去土澳 加村移民，回国c9蹲进研究生。
哭笑紧紧抱住对象美国绿卡大腿。

支那式陰道